好想食雪米糍 邊隻味最好味

肉球

香芋

雪印雪呢嗱

朱古力!

荔枝

榴槤

依家落街買先

買左4盒

識食，香芋世界級

雲尼拿for sure!

唔係，係美國日本人

香港版係山寨?

梗係 柚子味

雪米糍（英語：Mochi ice cream）又稱麻糬雪糕，是一種在日本使用搗碎的糯米並加雪糕的冰品甜點，這是由日美商人和活動家弗朗西絲·橋本發明

人地美國籍

Ok

迷你果隻好食啲